有幾多個係有真心朋友，但始終都係會覺得好孤單

唔係sad文，只係有感而發
成日都話真心朋友可以講到心事嘅有幾個就夠，
但其實當你人大左，好多野都已經變左，
中學嘅時候一大班朋友仲可以日日見，
嘻嘻哈哈一日，但中學完左，大家各行各路，
仲keep有contact就係真心朋友，
冇嘅就已經變成過客，
又或者你係你心中認為係好朋友嘅心目中，
已經慢慢被新識嘅朋友代替左，
我份人比較鐘意懷念過去，
因為過去嘅友誼係幾單純幾簡單，
朋友係一世，唔係男女朋友咁，唔適合就換，
老實講，依家嘅我真心朋友一隻手我可以數得晒，
但當你嘅真心都已經喺出面都有自己嘅一群，
或者都已經搵到男女朋友，
其實仲可以得閒同到你出街、食餐飯嘅，
一定少之又少，
只係諗返起之前大家一星期會見幾次面，
到依家一星期見一次(都未必有），
突然好感嘆姐，
Dse作文都出過啦，
熱鬧過後我卻感到失落，
何況幾耐會有一次嘅'熱鬧'
可能只要等到我搵到有女朋友依賴下或者出黎社會，我就可以脫毒
唔會再成日諗舊時舊時舊屎。

利申：純粹9up、非gay

啱睇嘅有同感嘅，we will be better
唔啱睇嘅，都多謝你睇過呢篇野

Truth

人生本來是孤單

我從你嘅句頭到句尾都絕對感受到你嘅空虛 add oil bro

同你一樣 份人好念舊 依家上到u都冇話主動識好多朋友 始終覺得中學嗰班係最好 見到佢地識到好多新朋友 生活好豐富 唔再好似以前咁重視自己 真係有啲失落

啱啊 我諗嘅野同你完全一樣，曾經最好嘅一群分散晒，雖然話天下無不散之筵席姐，但友誼始終係一生對得耐嘅野黎 最重要係你重視佢地嘅時候佢地已經唔會再好似之前咁重視返你

Nothing really matters

to me.

it's gonna be alright bro.

同樣感覺

We know it

今年final year
熟嘅幾個中同 比起啱啱升u 反而約多左出黎食飯睇戲 仲會諗有乜想學一齊報 好感恩
自己有拍拖 但都一定會抽時間同佢地出去

推

有好幾個以前好熟既朋友
搵我食飯都推左
因為耐無見怕尷尷尬

當年dse完就諗起嘅一句